# ProjetNicolas


## Description du projet



## Requirements



## Objectifs & Livrables


## Initial RoadMap


## Collaboration
Toutes les nouvelles fonctionnalités sont listées dans les "Issues" de Gitlab, chacun peut contribuer en s'attribuant une issue et en créant une branche associée (avec le même nom que l'issue)

## Organisation du repo
